啱啱放監，想問下《強殖裝甲》完咗未

小學睇到出嚟做嘢
幾時先完呀屌你老味

獸神將先係正義大愛

主角只係一個阻礙人類主化既恐怖分子

居然見仲有人提咁我順便再屌下, 啊醫生,你打算點完? 原本個故事集中於主角群同獸神將勢力嘅抗爭, 依家啲勢力分佈越黎越亂, 多左女guyver, 死極死唔去嘅吉歐同一個未知實力嘅 亞珀倫, 依家獸神將死得7788, 打贏阿卡非爾感覺已經唔係最重要,因為亞珀倫不斷收集獸神將嘅水晶必有所圖,如果寫佢係降臨者直頭有排玩我以前好期待巨人殖裝同阿卡菲爾碰頭, 依家我只係希望醫生可以合理完到個故事算

等多三年再問